616反送中 72人受傷 新潟山形地震26人傷 人禍永遠比天災嚴重

林鄭又贏

中國啲地震死人通常都係因為豆腐渣，人禍嚟
日本6.8級都係26人傷
香港616 72人傷 完全係人禍

push